嬴一日只係程序 ，目的是為了升級

再屌人左膠既返去2014啦

今個星期再唔回應就勇武全面進場

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

tui ah!!!

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

推
死線呢？

如果有170萬勇武派人，一早佔領左所有公共機構，同時可以宣布港共政府為非法組織

贏